TSA問題

{a_t} are i.i.d. standard normal r.v.
Consider the time series Z_t = a_t - a_(t-1). Calculate the ACF of {Y_t} at lag one with Y_t = (Z_t)^2

唔係好識